台灣捐出防疫物品已極速送到意大利

外交部 Ministry of Foreign Affairs, ROC (Taiwan)
Flag of Taiwan
@MOFA_Taiwan
We're glad to donate protective & respiratory equipment to Mons. Arnaldo Catalan (C) of ally #HolySee & Rep. Davide Giglio (2L) of #Italy. #Coronavirus can't be curbed alone. #Taiwan is willing & able to help its friends in #Europe & around the world manage the #COVID19 pandemic.

支那呢？支那狗去左邊

Taiwan No.1